一群理工大學土木及環境工程學系學生就學科海報發表公開信

致香港理工大學土木及環境工程學系的公開信：

我們是一群熱愛香港、有良知的土木工程學系學生。得悉近日用作宣傳學科的海報以911災難事件用作宣傳材料，這種泯滅人性同時缺乏常識及智慧的做法令我們感到蒙羞，令我們不得不站出來，要求校方給予大眾一個交代。

911事件乃是美國國民的國殤，如此消費災難事件如同在他們的傷口上灑鹽，是做法極不恰當的宣傳手段，即使目的為宣傳消防工程，亦絕不應將其與恐怖主義及恐襲事件掛鉤。同樣道理，若果海報內容含有有關中國敏感話題的內容及圖片，例如六四事件，相信校方亦不會通過批核審查以此作宣傳內容的海報及單張。

有見及此，我們要求校方回應是次事件，並為事件中帶來的負面影響公開道歉，並解釋為何以恐襲事件宣傳科目的海報仍然能夠通過審查並刊登。同時，我們要求校方盡快交代批核宣傳刊物的程序，以檢視過程是否有足夠的靈敏度和嚴謹度。最後希望校方能追究設計該海報及通過其審查之人士，為事件負上責任。若我們未能在10月17號下午3點前得到校方公開回應，我們不排除會將行動升級。

一群熱愛生命、有血有肉的土木工程學系學生
二零一九年十月十五日

推

埋大友入

埋大仔做返啲嘢

Push

含撚啦cs poon

push

又引開風向

唔夠多wow不過都支持

埋大仔入黎啦

冷處理啦 屌 阻撚住哂

pish

利伸 BENG MSC都係FCE

謝推

大家埋大仔做返啲嘢

點解 點都迫校方做返啲嘢

埋大仔自己後po la

推呀屌!!!!!!

冷處理乜鳩，而家又唔係自己人做錯野

公開信係要同奶共團體割蓆

擺返個重心係行動/和理非post 啦

埋大仔推呀

Upupupupupupup

Pushhhhhhhhhhh

完全冇衝突喎師兄

理大土木工程系反人類罪行

依啲野傳撚左出去國際真係多撚謝哂你班理大生

大家起我底都知道我讀 poly civil 我真心希望大家可以做返一次野 比校方知道我哋唔會向強權屈服 呢啲垃圾poster政策我哋係唔會妥協

埋大仔逼校方做野喇

再推

英文version?
twiiter重要

Twitter!!!! 係要比返外國人睇！

17號都冇回應嘅我哋上PolyU Z core 9樓 迫嗰班高層出嚟

關學生咩事？
就算係學生睇死都係nds啦

就係傳左出去先令全世界知道中共嘅政治逼害入左校園

立場新聞都報曬啦 紙係包唔住火㗎師兄

見 Andres Corr RT咗
埋大仔去洗下版

推啊

收陣聲先啦冇人想理你地

樓上班人不割ok?出都出咗，一齊推

召喚除咗讀Civil 其他環境及建築學系嘅學生

FBI OPEN THE DOORRRRR!!!!!!!!!!

政治帶入校園都算，亂用911係春袋嚟，校方有必要交代

外國網民係咪會慢慢同你分析係nds定唔係nds?
照你咁講法案造勢大會都唔洗嘈係咪13萬人啦
人地識分析架嘛

唔講，以為係你地Department威水史

你要記住 我哋自己Poly本地嘅civil學生全部都黃到仆街 係department做埋啲垃圾野 搞到我哋唔可以唔出嚟

乜都怕柒？香港夠攬炒緊啦，poly？why not? 炒大佢

推啊香港大學生！！！

人！！！！！！

P牌推

謝

Chair professor: Poon Chi Sun！ C咗我一科 快啲推畀佢睇

唔出黎回應 咁同警犬有乜分別 做錯野點都要道歉架
無論係有心定無意

不要再說了

佢仲要係香港人嚟
唔到佢唔出聲

咪係囉，外界覺得係出自nbs之手，校方要出嚟講清楚先可以保住聲譽架喎

冇自爆放心都冇乜人畀佢肥，冇人知嘅

點都要解釋清楚 做錯左 出黎道歉 相信大家都會接受

Subject leader: Maggie Choi!!!

輕輕一推

咁樣嘅回應 你唔係覺得我哋會收貨

所以而家咪有公開信要埋土交人
唔好屌埋土生住

Keep pushing civil仔要人權啊

多謝！邊有人屌自己人先架

張野係學校定學生整 咁撚on9

send左封email比FCE

就係唔知先要佢出黎交代

我哋都好想知個答案 所以要求校方比個交代我哋

講到底都係政治 仲要關外國事
理大學生 尋求真相
仲有
20號 尖沙咀
光復香港 時代革命

隔離科路過支持

謝！

不過都要佢有回應先得

俾人洽到上心口 土木仔要反抗！

盡做，大家辛苦了，加油

今日一見立場出新聞講呢單野就去左general office

班officer 叫收口

借位

可唔可以講多啲？eg 幾點幾多人咩科

啫係點？叫你收口咪問？

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

其實呢嗰poster係FCE整定CEE整

我覺得係CEE
我哋好撚想知邊個天才諗出嚟

時間我諗係立場出左news後五分鐘左右

利申: 我係civil student
當時亦起9樓

某位大陸教授大我叫我出少句聲

CEE啦 宣傳自己科

大陸明晒

狀態更新:理大校方曾叫查詢學生收口，有想封口之嫌，仲有大陸教授叫人少理

根本唔撚合理，
成架飛機撞埋去結構同防火幾好都冇撚用啦下嘛

開名啦

搞手整完啲咁嘅野，佢自己唔會發大黎搞?而家就係要同佢地鬥快， 令件事未發酵之前就得到解決

中point,明顯係消費

PolyU department head ZS906房

真係好撚醜 好大機會大陸仔做

係，所以一定要校方交代！

召喚香港大學生入嚟睇睇同spread出去

制裁poly

我哋理大支那新校長 教Civil structure 添

幫推

自己都係cee 不過唔知可以點幫手

Chair Professor 之一

17號3:00前冇回應嘅一齊上9樓

同學仔成日share晴美啲片，連一個連登post都唔share?
推！
捉兇手去女僕cafe！化女妝！

又係紅底

G持開名

原來structural design要考慮埋terrorist resistance

屌好撚shame啊，我係under CEE

搞唔撚掂就直宣傳poly係中國大學算

若我們未能在10月17號下午3點前得到校方公開回應，我們不排除會將行動升級。

cee不嬲多大陸prof
英文都未講好就咪撚教書
教學質素又低
成日淨係識拎排名打飛機
dept office有啲人又閪
好想知佢地點處理呢粒核彈
利申: poly civil

仲話全港第一 全球十五 班prof英文都講唔好 教書又廢

繼續手動推

留意埋HKDI啊各位！connect hk all college

屌佢老未 本身呢科已經鳩 成日拎啲大陸佬hea鳩教我哋 而家仲要搞單咁嘅on9嘢出嚟 cee 真係好垃圾

利申： poly civil

真係好垃圾
仆街prof講啲英文完全無人明
完全無興趣上佢堂
去到外國讀先發現poly教學質素有幾低
好心唔好再用排名打飛機

工程系唔係唔識玩水泥下話

有興趣入咗嚟都變冇興趣

Poly係咁上下啦，呢幾個月既運動poly個名聽都未聽過

可免架喎呢啲事，樓豬我個人立場係覺得有人搞事嘅

咪係！俾人踩到上心口！

支持

正一倒米壽星！

係時候出嚟啦埋大仔

有光復過新can

埋大仔assemble
Btw Z core條新橋開咗 可以一戰

唔好顧住温mid term 同玩 ocamp啦！救下自己大學！你使16萬喺度架！！！

一定要變連儂橋

好多保安巡 睇嚟學校好驚呢樣野

佢淨係開朝早7.到夜晚12.

我哋更多人咪得

點解會有911 宣傳學科d 咁on9 的海報呀?
因為中共班刷鞋狗已經完全滲透係各大專院校高層, 佢地靠刷鞋關係, 坐左高位以權謀私. 重有佢地用果班都係nds 大陸仔, 班大陸仔分分on9 到911 的圖片片段都未見過or 唔識分.
所以先會出到依幅圖, 今次就係時候清算依班赤納粹高層

如果有人問發生咩事 你就問吓呢張poster了解下

私下Send左信問責dept未?

投訴熱線

CEE Executive Officer
Choi, Maggie
Tel : 2766 4786
Email : maggie.choi@polyu.edu.hk
Room : ZS972

Programme Leader
Zhu, Songye (朱松晔)
Tel: (+852) 3400 3964
Fax: (+852) 2334 6389
Email: songye.zhu@polyu.edu.hk
Room: ZS926

大家睇吓每年我哋收分都跌就知咩事

保安好似冇阻止痴文宣 但你痴完佢地即撕

今年跌2分 cls

係！講得好好！

埋大真心多nds

繼續推

多啲人入嚟關注件事

關距咩事

邊撚個design 邊撚個批？

入到嚟都讀唔掂

唔知關唔關佢事但佢係要出嚟交代

提埋大家 Poly新任支那校長係教我地㗎

埋大仔

佢要負責

希望有人幫手 痴一貼十

邊撚到有人識佢

唔好再提佢

所以要等我哋介紹下

d大陸仔以為911好撚串 唔知外國911 inside job已經係dead meme

有智障放左上Twitter仲tag美國官員。

有朋友架你！！！喺樓上某一樓咋

咪就係 一陣柒下柒下Open Day 印大量Poster

放咩？張海報？

唔好屌人住，大家冷靜d，副圖唔可以代表埋土土木，更 沒可能代表埋大，事件未清楚前唔好亂割， 自己人啊！

推！

柒下柒下嘅唔係我哋，係令呢張poster出到街嘅所有經手人

影響我哋，我科同我校聲譽，點解代表唔到嘅

Accidental load, steel code有
但911咁extreme一定冇啦

屌！埋土仔入黎推啊 ！

想知邊度professor 紅底加仆街

邊個

啱啱post出嚟有相嗰幾個都係

當然唔會少左你 陳紹禮教授
當年就係你有份踢走關sir出校

推呀，快撚d搞掂單嘢佢，好撚柒呀

要 over design 幾多倍先頂得順架飛機撞埋去
如果啲 prof. 真係設計到咁既大廈，的確係 poly cee 一大賣點
但係呢種 design 已經係軍事級防禦，唔屬於civil 範疇

繼續講學嘢

睇校方回應，推！

我就唔割嘅總之做乜之前都諗清楚啦

係，但我搵唔番個post
但鄭松泰都放左，不過佢係批評嘅，但我自己覺得都唔係咁好。

大家冷靜d先，呢件事唔係關civil事，係新科的fire enigeering 的其中一個sir係做NASA 研究過911的case，而911係fire enigneering一個好重要的case講鋼材受熱令大廈塌方。利申：BSE final year ，上年上BSE 3321 fire services，都有講過個911同嘉里大廈的Case。

你都發神經

收到，明白，我哋係冷靜嘅。
只係覺得事件敏感，所以有需要校方交代

用CEE名義出海報，我哋都受影響

埋大=奶共大學
自己讀埋大都覺得可恥

有On9放上Twitter再Tag名人美國官員！

乜都唔割

有冇英文版 保平安

搞大佢囉，冇分on5on9嘅其實，海報係學校出，炒大佢

佢係其中一個case study都冇可能放啦
除非你成個credit 嘅主題係「起反恐怖襲擊樓宇」

我反而覺得應該冷處理，好似變成大陸小粉紅講911咁。

下CL Kwan 比人踼左?

關愛座Hunter ar ching

Sor 諗多左

tacoma narrows bridge 震斷、寶山道山泥傾瀉都係 struct 同 geotech 好著名既 case study，但係我從來冇聽過有大學會拎黎宣傳自己學系

雖然fire係偏bse，但係呢科係cee開，所以civil eesd首當其衝，不過如果bse手足以cooperating department既身分支援都係好事

升級做得好！

而家需要對理大手足嘅支持
唔好為咗一張粗製濫造嘅單張 而針對埋理大嘅手足
矛頭始終都冇變 亦唔會變
要求理大校方交代事件

光復香港 時代革命

我哋就咁睇嘅，似係有civil dept大陸仔整
9成9關之前twitter 班大陸人support 911單野事

冇錯 我哋自己讀呢一科都好嬲 覺得好羞恥 希望大家矛頭指返去校方

講得好好，係時候connect cee

公開信已經清楚講明我哋想要咩，同校方要做啲咩，希望各位支持同體諒

push 埋大仔

聽講連登好多mon post狗，唔知呢個post有冇呢
唔啱都要講句，冇你哋冇今日 甚至冇呢件事發生，屌晒黑警老母，全部等天收啦
死黑警

唔理咁多推咗先

推下先

一個dept你想幾多人
同埋好多港豬事不關己
又好多支畜生
最重要係出文嘅人有冇叫同學影相

影相？你講學生證？我哋叫咗未影嘅同學放上嚟架喇

臨訓一推

各有各做

今次到理大手足出擊啦

你預期大家長時間mon post?可能叫每屆莊搵返佢地朋友仔影學生證，然後先group埋一齊post，咁樣個勢會勁過一張張post上黎。我睇返上面既相，全部17 intake。聽晚一次過post多次啦。

紅磚精神！

唉, 就算暴大都係好多nds
次次去can食頹飯, 問個吉位有冇人
都係遇著nds.......

明白多謝你嘅建議，我哋臨急想今晚內起到貨所以收集唔夠

根本香港嘅大學都多nds

我唔係話怪你
係講緊有人話唔夠數
咁講真做落又唔易
我地自己有lab嘅dept
都好難搵到1/3人簽紙
何況冇lab

煲大佢咪好囉
更加表明赤納粹真係已經滲透大學管理層
we must liberate Hong Kong!

推 唔想埋土變毅進

唔好玩啦，冇人講就咪再講啦。

係辛苦晒大家

佢地讀完, 名正言順可以打工攞香港身份證.
跟手靠關係靠刷鞋做埋高層head 住香港人
香港有本事果班就移民, 走唔到的香港人就要做依班大陸仔的奴隸.........

條條大路通羅馬，放咗就算，我哋都要留意校方回應再諗下一步

好撚慘啊我哋今次真係啜資源

第一次睇張poster..張相係做mud9

作為poly仔一定支持 我地一齊繼續努力

擺嘉利大廈五級火圖都唔好啦何況911
人地出親呢啲宣傳野，放圖都係放起得好果啲
點會放衰野，你幾時見水壩圖放張崩堤既，橋圖放張大陸斷橋，我就真係未見過
明明簡簡直直放返消防野就得

所以佢嘅意思係咪咁：
「如果我地起座塔，咪唔會911囉」

咪係 上堂講工程設計/安全緊係無問題
但攞黎做Promotion/ poster 係咪on9
同埋張poster 係CEE 唔關BSE 事

唔撚係掛 我仲以為幅圖係P嘅添

所以話呢件事係幾咁離譜

P牌推
究竟邊個天才拎張911當火災圖?